[桌球] 世界格蘭披治賽 2019 - 首圈OSO對碰傅家俊

<上一個賽事討論Post
[桌球] 德國大師賽 2019

4-10/2 - 世界格蘭披治賽 2019
Coral World Grand Prix 2019

-------------------------------------------------------
Snooker Links
World Snooker
World Snooker最新消息

Calendar 2018-2019

球手世界排名

分數直播

Match list

賽程表

Draw

AST(2018-2019)球手平均出Cue時間

香港時間幾點

無裝now tv福音
Now E將於2月5至11日直播「世界格蘭披治桌球賽 2019」，繼續為球迷送上精彩賽事

訂購Link
訂購前請先申請一個Now E帳號，然後準備你既信用卡，搞掂

直播Link

WhatsApp群組190人左右，約戰、即時賽事討論、全新/二手桌球用品買賣、Snooker交流等等

-------------------------------------------------------
[gold]
1-2月
5-10/2 - Coral World Grand Prix 2019 (排名賽)
11-17/2 - ManBetX Welsh Open 2019 (排名賽)
18-20/2 - China Open 2019 (資格賽)
21-24/2 - Shoot Out 2019 (排名賽)
3月
4-10/3 - Coral Players Championship 2019 (排名賽)
13-17/3 - Gibraltar Open 2019 (排名賽)
19-24/3 - Coral Tour Championship 2019 (排名賽)
4-5月
1-7/4 - China Open 2019 (排名賽)
10-17/4 - Betfred World Championship 2019 (資格賽)
20/4-6/5 - Betfred World Championship 2019 (排名賽)

2018-2019桌球賽季賽事回帶系列
Kaspersky Riga Masters 2018
Neil Robertson 5:2 Jack Lisowski
[桌球] 世錦賽過後，Kaspersky Riga Masters 2018

World Open 2018
David Gilbert 9:10 Mark Williams
[桌球] 史上首次兩位香港球手打入正賽 World Open 2018

Paul Hunter Classic 2018
Peter Ebdon 2:4 Kyren Wilson

Sangsom 6 Red World Championship 2018
Ding Junhui 4:0 Kyren Wilson

Shanghai Masters 2018
Ronnie O'Sullivan 11:9 Barry Hawkins
[桌球] 上海桌球大師賽 2018

China Championship 2018
John Higgins 9:10 Mark Selby
[桌球] 中國桌球錦標賽 2018

European Masters 2018
Joe Perry 6:9 Jimmy Robertson
[桌球] 歐洲大師賽 2018 - 慳皮既Now Sports 637

Betvictor English Open 2018
Mark Davis 7:9 Stuart Bingham
[桌球] 英格蘭公開賽 2018 - Come On Ronnie

International Championship 2018
Neil Robertson 5:10 Mark Allen
[桌球] International Championship 2018

ManBetX Champion of Champions
Ronnie O'Sullivan 10:9 Kyren Wilson
[桌球] ManBetX Champion of Champions - Come On Ronnie

Betvictor Northern Ireland Open 2018
Judd Trump 9:7 Ronnie O'Sullivan
[桌球] Northern Ireland Open 2018 - 繼續Come On Ronnie
(1)
(2)

Betway UK Championship 2018
Ronnie O'Sullivan 10:6 Mark Allen
[桌球] Betway UK Championship 2018 - 百屌傅家俊 & Go Ronnie
(1)
(2)
(3)

Betvictor Scottish Open 2018
Shaun Murphy 7:9 Mark Allen
[桌球] 蘇格蘭公開賽 2018 - 倒數傅家俊職業生涯 & Go Ronnie

Dafabet Masters 2019
Ronnie O'Sullivan 4:10 Judd Trump
[桌球] 德國大師賽 2019(資格賽) & Dafabet Masters 2019
(1)
(2)

German Masters 2019
Kyren Wilson 9:7 David Gilbert
[桌球] 德國大師賽 2019

2月緊密賽程，繼續有我係農曆新年期間陪住大家睇波

Q&A (In Testing Coming Soon)

今晚03:00

原來今晚oso對-6

冇幾可呢個對碰戲碼，今晚唔睇應該冇機會再睇-6俊了

留名

萬屌-6俊大會現正開始

好心FU唔好咁懶，打埋shoot out同Gibraltar，攞多幾千英鎊都好，分分鐘季尾埋單就係靠呢幾千蚊保到頭64

撐邊個好

希望-6打好啲
橫掂輸咗都未有得返香港過年

年三十晚冇乜人

正常，啲人仲食緊飯，希望今晚多啲人睇波上嚟討論下

正喎

正到唔知撐邊個好，Why not both？一於就兩個都撐

香港人當然撐-6 雖然最鐘意oso
Oso贏咗-6先撐啦

已買nowe今晚撐

百屌-6 撐oso

好似7點開波

姐係香港時間凌晨3點，係一陣既3點，仲有唔夠3個鐘

係呢度拜個年先，祝咁多位桌球迷身體健康，一Cue過百

lm

輕輕一推，仲有唔夠2個鐘

好尷尬 恰唔恰陣好

撐marco

太眼瞓 頂唔順 btw新年快樂

Come on -6 dllm

now今場播？

Ryan day 係背景炒左兩球 black

Prediction: Ronnie 4:0/4:1 -6

Now E/637同步直播

Come On Marco

咩賽果都開心

真係為球迷帶來新一年既興奮

Go Marco

一見係coral贊助
就知張枱會縮到咁扁

收皮

The Rocket

OSO冇運

Shoot Out再扁啲

Day果邊得幾條友坐，相反OSO呢邊座冇虛席

呢個正常喇

molamola

OSO 1:0 FU

-6 個樣好病

-6

過唔到年，真係好慘

-6 贏到一局都得

機會嚟啦Marco

依家Marco一步一驚心，每一Cue Shot都驚佢炒

炒中袋
咁先係我識既-6

無信心

1:1

有一局就夠啦

睇marco打波真係好緊張

的確係，搞到我煙博煙

COME ON MARCO

突然變左波樓mode

禮讓

有望counter clearance

-6 反cup

OSO 1:2 FU

呢場好似係marco隻眼有事之後最fit

有生之年見到一次 -6 lead OSO 就夠啦

Marco今手感唔錯

會唔會劇本一早寫好，領先3:1然後比OSO

佢前排好飄忽
時不時9 pot

-6打波係咪不嬲都唔點 feather
啱啱發現咗依樣野覺得幾有趣

FU對上次贏奧蘇係2009年2月Welsh Open16強，岩岩好十年前

Oso開始咬手指

靚

52斷

瀨嘢

2:2

好睇喇

呢句慘啊 自己突然間甩一甩 -6 頂住啊

冇15分鐘小休?

如果今季場場都有呢個水準 擺明揀波打

7局4勝，直打落去

7 局無

-6岩岩第三局本黎幾好，就一個miss就GG

佢1月做完針灸手術，希望有改善

局分機會，甚至係Century break，Marco生生性性呀

鷹王 4:1 Day

又斷

又斷中袋

慘

Dllm 你唔炒嗰兩球低能波贏左啦

OSO竟然

咁樣嬴返

唉...

OSO 2:3 FU

OSO concede

好可惜

-6咁樣贏返

執返身彩

真-6

送

咩料

如果呢個咁廢嘅 OSO 你有兩局機會都贏唔到 -6 唔好打 welsh open 返香港退役啦

奧蘇想放水比老朋友??

OSO犯一個比-6更大獲既錯🙈

痴撚線差啲連續兩局

而家 commentary 班英撚驚到瀨尿

有冇link?
揾英文eurosport link難過登天

Fb mr snooker

見佢頹咗咁耐幫佢起機

oso球黃波
你叫鄧健宏打十球都入十球啦

忍者龜v趙心童

OSO發脾氣了

奧蘇發老脾

咁撚廢今日奧蘇

Marco

屌有心嫁呢條友

其實兩個狀態都差唔多
唔好講到奧蘇送俾-6咁

不過岩岩奧蘇無啦啦tilt真係估佢唔到

OSO 2:4 FU
FU下場對手係鷹王(Hawkins)

咁on9又輸

oso: 收爐

oso趕住去拜年

World Grand Prix 係 ITV

今場coral賺返筆贊助費都似

btw開始百屌

AST 16.5

咁就十年 人生有幾多個

World Grand Prix
Tour Championship
Players Championship
都係 ITV
WSC
係 BBC+EuroSport
Welsh Open
係 BBC Welsh+EuroSport
其餘都係 Eurosport

FU贏左呢場最少有7500英磅，對保64總算有D幫助

咁就好，ITV比較易揾LINK

清好樂觀

贏埋Hawkins當然更好啦

贏埋Grand Prix再更好啦

Hawkins 130 143 喎
-6 呢 d 一場半場

唔好話我把口臭但靠-6有點難打贏阿鷹哥

琴晚先睇完德國 今晚又有既

每個禮拜都有

-6 呢 d 一場半場嘅啫

俾左28蚊nowe仲係show”立即訂購”
Oso仲要出埋局

輸畀傅生

wtf oso連-6都輸

屌那星年初一就見到我輸左俾-6 我冇眼花下話

oso出手救負碌

2007年，傅家俊再次打入格蘭披治大賽決賽。在決賽中，他以9:6的局數擊敗了3屆世界冠軍奧蘇利雲成功奪冠，成為第三位在職業排名賽中奪冠的亞洲球手。

From wiki

-6上一次贏oso係幾時

巴打俾牙trump一野打沉咗?

仲諗住入到final已經袋左半個冠軍落袋 點知侵侵痴Q左線勁到仆街

估唔到oso俾傅生開年

09年2月welsh open

嚇死我!竟然贏oso

要OSO扶一扶Marco，幫下佢

今晚21:00戲碼：Mark Williams vs 俊仔，03:00：啫喱哥 vs 果凍

22:00 啫喱哥 vs 果凍，03:00質侵 vs 好撚頓，04:00 Lisowski vs 小丁

637台直播賽程
05/02 21:00
06/02 03:00
06/02 21:00
07/02 03:00
07/02 21:00
08/02 03:00 半準決賽
08/02 21:00 半準決賽
09/02 03:00 準決賽（1）
10/02 03:00 準決賽（2）
10/02 21:00 決賽（第一節）
11/02 03:00 決賽（第二節）

有用資料雖然已經post左相，但文字上更清晰

Come On Mark

咁-6其實抗壓幾好，應付set snooker都非常好，走位同起break算唔錯，未至於咁差既

嚟緊Welsh Open-6都有參賽，對手係田鵬飛，應該唔會又輸比大陸閪掛

Williams 1:0 俊仔

親中桌球先鋒

1:0

下場-6對hawkins係幾時

-6贏真係正

聽晚3點

呢個女球證都

Williams 1:2 俊仔

俊仔 100 break

2:2
Williams 138 break

Williams 3:2 俊仔
Williams 決勝分在手，Come On Mark

Mark will 完就即刻到 Neil ?

休息10分鐘，過程中需要刷枱，掃走枱上Chalk粉或其他雜質

睇左幾盤波覺得Yuan同炳仔、趙心童實力不相伯仲

要打決勝局

3:3 Decider好睇
俊仔 131 break
Williams 1 Century，俊仔 2 Century

O'Donnell 2:3 飛機師

Williams 3:4 俊仔
俊仔下場對碰密瓜/Mark King

Top 25 shots Northern Ireland Open 2018

Yuan Sijun真係聽都未聽過

舊年開始彈起

Come On Neil

啫喱哥 0:1 果凍

無電視臺 下一round 又係 Jack 不過第一圈已經可以重搥對家

2:1

3:1

啫喱 3:2 果凍

3:3

果凍 106 break

啫喱哥真係慘，最後呢局博入薄波但In Off白波兩次農曆新年期間中國球手真係有加成喎

啫喱哥 3:4 果凍
果凍下場對手係Jimmy Robertson/Mark Davis

搞乜咁多爆冷

Come On Judd

質侵 1:0 好撚頓
92 break

七盤四勝真係太易爆
黑仔兩嘢已經冇得追

rerack 啦屌

2:0

完全唔知睇緊乜

3:0
122 break

唔係要打決勝局呀...

trump

-6最快4點先開波，仲要未必4點，起碼5點今晚唔洗睇

咁咪仲好，早D訓，較鬧鐘五點起身睇FU

晨早起身睇波

但我平時冇咁早訓，要我早睡早起，我不如捱埋落去

今晚-6 nowe有無？定佢唔係電視枱？

應該係電視臺

咁要較定鬧鐘了thx
Come on Marco!!

如無意外，電視枱應該係皮皮 vs 梅菲，但要撐下堅叔，近期真係走晒樣，希望退役前拎多一兩個排名賽冠軍
Come On 堅叔

Come On Shaun

皮皮 0:1 梅菲

堅叔 0:1 沙安簡

OSO Top Unexpected moments

堅叔狀態唔錯

皮皮 3:1 梅菲

肥梅冇運

堅叔近排真係好頹
可能又會諗retire

堅叔 2:3 沙安簡
大獲

可惜

希望今晚質侵同Ford唔好打Decider，大炒4:0最好

梅菲 88

梅菲連續幾次避唔到Double kiss，冇運

皮皮 4:1 梅菲

10分鐘後Come On 芥蘭

堅叔 2:4 沙安簡

眼攰 等登過泥撐Marco

小弟波齡淺
其他 Matthew Stevens 之前係咪都算出名既球手

好似全英賽同大師賽都各贏過一次
世界賽兩次入決賽

Wilson 呢場波女球證叫咩名？

Wilson快反cup

k仔呢個long pot出cue好直
雖然follow跌

冇咩角度走白波

究竟點解k仔會改佢個濕cue習慣

呢局d波令我諗起oso個legendary counter clearance

自己睇

依家中場等七點隻眼攰到 又冇野好做 世界賽揀埋啲山旮旯地方

笑撚死

粒紅波停係cushion上面

打成世波都打唔到停係上面

個cam man close up女球證咩心態

個球證近睇又幾靚

睇-6 ig先知贏咗oso

London 去幾遠？
同埋電視睇好似唔多人 搞到 ITV 本身直情唔想做

有咩link睇

唔洗用倚天cue

第1頁post晒啦

開心一陣好喇 等陣好快就輸

Stevens ????

真係冇乜人啊 好多空位調來調去 我仲要覺得冇乜氣氛 冇乜人叫 倫敦去兩粒幾三粒鐘 搞好耐

好多good pot都無人拍手掌

所以都係每年去睇下 Masters 算

芥蘭嗰場西波到

唔關事，遇弱越弱，同高手過招就有進步，同嘍記打就退步，一樣道理

我決定一陣唔訓啦，打一陣PS4睇質侵然後直落-6俊，肯定打到天光7點

Matthew Stevens 係咁甩芥蘭最後搏嗰幾球好靚

-6幾點開波？

當年入過幾次世錦四強同決賽 都可以叫做半個無冤之王
但自從好gay友過身之後越打越沉
沉到15年世錦前破埋產

佢心病睇怕呢世都好唔返

咁樣輸番

芥蘭lamlam脷

最快4點，通常都預4點後，要等上張比賽枱完成賽事

芥蘭根本冇可能會輸比呢條柒頭，論實力芥蘭高佢幾班波，求其搵個小朋友(袁思俊)都砌低佢

芥蘭無乜點休息 成場一 cue 過五十都無 兩個都唔太值得贏 芥蘭都覺自己打得差

Come On Trump快手快腳就可以準時4點-6俊(如果電視枱的話)

質侵 1:0 Ford

Ford真係 睇咁多年都係咁，成日甩位

愁到

Uk巴打去到咁遠驚唔驚冇火車番歸啊

百屌準備

埋位

去定 Wales 都得啦
Predictions: Fu 2:4 Hawkins

電視臺 confirm 100%

幾時開波

搖撚準未

Add oil o

第一球已經炒 仲要 miss

收皮了

咁樣打落去 4:0 架喎

做乜撚嘢

唔撚係啊嘛

我究竟睇左d咩

又一局

d safety 做乜撚

全部link都睇唔到

佢點贏 OSO 架

開住 fb 先啦 橫掂都就黎完啦

-6 又打返哂季頭 d 衰野

而家睇到啦 但咁嘅表現唔睇好過睇

唔好比d假希望黎喇

又變返好冇耐性 係咁9pot

算啦 你都預左輸架啦 咪當咁早起身獎局你睇下囉

都輸硬跟住嗰局架啦

出局了

-6到

打極唔死

出局

晨早起身睇西波

唉 唔開心。依家仲慘 而家呢邊夜晚11點 等凌晨兩點個班巴士返倫敦：（凌晨五點先到。到咗之後又要等朝早地鐵開

Fu算係咁啦，31號種子打Grand Prix，破10年魔咒贏奧蘇，袋多7500英磅對護級有幫助

點解會當犯規（但如果個波沿住檯行，入咗又計有效）

因為停左，當飛落地

下一round肖國棟對袁思俊好似幾好睇

china derby應該唔會係電視枱打掛

唔知呢袁思俊打走曬啲大老虎cls
Maguire都打贏埋好似壯態幾好

佢起break同safety都好實淨，有大將之風

Barry Hawkins vs Marco Fu

冇晒人，此post已完

點會冇人

馬交撚LM

尋晚都係頂唔順，質侵果場未完已經訓著左，依家重溫緊-6點解鳩解會輸

大年初三(赤口)今晚9點戲碼：肥倫vs飛機師、10點後：芥蘭vs忍者龜、凌晨3點：未知

重溫完，跌晒Watt，輸防守獲獲都彈隻紅波袋口比鷹王射，要pot唔pot，希望Welsh Open復蘇返

Come On Allen & 小丁

終於有偉明講波，場波即刻高汁好多

電視枱係肥倫vsGilbert

fb link 丁對嬌拔無分牌

好撚靚同有運，肥倫避到Canon白波上返去

等我Check下先

兩條友啲防守路線好撚一流

肥倫既-6

Check完，等一陣應該有返，之前有啲非電視枱係有呢個問題

小丁 0:1 Gilbert

廢囉 on9 -6

無乜心機睇 睇決賽算

如果唔當犯規 個紅波放番係邊好？

你想睇到邊個係決賽戲碼我想肥倫對碰質侵

擺返未射之前既位置(FF)，其實球證應該唔好叫foul住，都唔好擺返落去袋路軌，如果張枱有暗斜碌返落去袋又可以繼續

肥倫 1:0 飛機師

肥倫坐歪埋一邊 搞到我成日覺得佢準備企起身打

應該係個人習慣嚟

0:2

1:1
飛機師 86 break

偉明同我所講既戲碼同我調返轉，偉明/連生/嘉輝都有上連登mon住呢個post

肥倫又失黑波係真唔係啊

有一球啦掛終於

咁好既殺局機會都打失我就話姐

你老母

飛機師好快會又打失，局分係比肥倫既

阿倫場波節奏好慢

屌你

我屌緊丁
無氣碼想睇

開頭係威係勢，防守路線幾好J，但起筷方面真係要搞搞佢

啱啱都屌緊肥倫，同一時間打失

局分機會，Come On Allen

我屌啊，做乜撚野呀

丁on lun 9

小丁 0:4 Gilbert
小丁88

肥倫 1:2 飛機師
屌，比佢搶一局

撻Cue，肥倫係咪用緊Taom Soft Chalk?

基拔無啦啦今季勁左咁撚多
分分鐘做第2個永咸

好唔尋常，雖然每個球手有態既timeing唔同，佢係突然上左胴咁，要驗驗尿至得

痴撚線，睇緊波樓比賽咁，輪住失波

肥倫 1:3 飛機師
唉，角色又調轉

好似唔係

其實桌球手食禁藥係咪無太大效果
頂多提高集中力? 唔識想問請教下

佢應該唔係用Taom既Chalk，Pro Team都唔見有佢名

肥倫 67% Safety Success 82% 飛機師

皮皮 1:0 沙安簡

痴撚線

Come On Allen

肥倫發脾氣，握手，要罰錢£250，即刻港幣$2,500左右
肥倫 1:4 飛機師，下場對手係Gilbert

咁都得??

學埋OSO啲野

投降輸一半？

World Snooker唔興呢味野，但香港興

仲要機師都好多犯錯
呢個tournament 真係好多場都波樓水準

德國大師賽都係，啲戲碼真係真心講，依家既桌球真係冇以前咁好睇

負碌尋日

琴晚kyren嗰場真係睇到抆

不過睇得出係Allen唔夠訓先會咁躁底咁悔氣就去未超分撥波投降握手，留心睇其實Allen係咁打喊路

尋晚果場係Steves太廢，搞到芥蘭步入對手節奏去打，遇弱越弱，根本冇可能會輸比Steves，希望一陣果場對忍者龜生生性性

飛機師下場不得好死，Gilbert大炒收佢皮，等你贏Allen贏得咁輕鬆啊嗱

Come On Kyren

燈

上線廢到

如無意外，下輸沙皮對質侵

輪

正正正

芥蘭 2:0 忍者龜

3:0

4:0

16強賽果8強於10分鐘後展開，電視枱係果凍vs袁思俊

8強戲碼

果凍 1:0 俊仔

果凍in off咗幾多次

喱兩個大陸仔 好似岩岩學識打波咁

decider

咪比 d 中國仔入決賽 唔想佢地贏 come on carter

中國球手只鐘意睇丁俊輝

睇Selby vs Trump
呢個比賽好似好多場都唔高水準

好似啲球手個個都唔care個title 當練波咁款

今晚9點8強戲碼：皮皮 vs 質侵、芥蘭 vs 鷹王
3點4強：飛機師 vs 鷹王
Gilbert尋晚肯定冇上電，比機師大炒5:1

支持 kyren

撐果凍第三次Ranking Final

遲開場?

搞乜連ITV都學埋BBC咁唔準時

Kyren有潛質啊

沙比 0:1 Trump
77 度

沙比呢個長檯
勾走隻紅較黑

Wilson 0:1 鷹王
134 度

沙比今場啲safety

中枱

沙皮狗 你都有今日啦

0:3

靚 set

沙比愈打愈廢

Selby 1:5 Trump

沙比扔毛巾😱

請問有無link , 可以iphone睇？

希望trump keep到，今年應該到佢喇

侵侵呢期準撚到

以前沙比一入唔到局有另一套B Game ，可以磨到反cup對手，全盛時期d防守直頭痴撚線 ，呢季唔知點解冇撚哂

頂佢個肺，637做咩唔播埋芥蘭果場佢

可能佢悶親自己

8強賽果4強戲碼稍後3點：機師 vs 果凍、聽晚3點：質侵 vs 鷹王，(留意返係冇9點鐘果場既)，到決賽先有，4強採取11局6勝制，決賽採取19局10勝制

而家防守.cue ball control都好多甩漏 覺得佢都想打快但鬥攻又唔夠其他人嚟

真係痴咗線 好多時明明粒波較差咗應該safety 佢都照pot入d痴撚線shot強行繼續個break

堅準

睇一陣！Come On 果凍

機師last紅勾中袋出嚟靚！
機師 1:0 果凍

機師 2:0 果凍
99 break

3:0
71 break

Selby霸左世界第一咁耐，係時候讓位啦，Williams扣分少，可能訓係度都過佢頭

發神經

OSO just keeps potting everything

沙皮近排搞乜, the 晒皮咁......

呢一兩季好唔穩定
跌曬 watt

暫時睇沙比攞唔到世界冠軍就會跌落第三名

有冇人睇過大陸d綜藝桌球節目 沙比明明係世界冠軍，去到大陸節目變左個留學生咁，節目內容又擺明撚d運動員

呢度假到呢

想問吓各位無now可以喺邊度睇波
啱啱打同睇 都係上youtube 搵返啲short format嚟睇

#4 幫到你，用Now E睇

不過我真係好少睇晒成場波 好少咁好心機睇晒幾粒鐘 好多時都係揀short format睇吓咁

short format一定係上YouTube睇

你哋點樣咁有心機睇晒全場 尤其係啲slow pace嘅球手

揀中意既球手睇

come on barry

呢 d 收錢節目大家笑下就算啦

Decider

侵侵

今場so far係最好睇嘅一場

全力撐質侵打殘carter

質侵咁Fit，機師好難抵擋，估質贏10-6

今晚12點曼城主場大戰車路士，希望12點前可以完成第一大節

決賽方面採取19局10勝制，第一大節今晚9點進行，打8局，每完成4局小休15分鐘，第二大節深夜3點進行，同樣完成4局小休15分鐘

大家留意返啦，本賽事完結稍後將會開新post - Welsh Open 2019 - 威爾斯桌球公開賽 2019，預告少少，我地香港代表傅家俊係11/2首圈第一個比賽日晚上9點後對碰田鵬飛、12/2首圈第二個比賽日OSO對碰SANDERSON LAM128/64/32/16強一律採取7局4勝制，8強採取9局5勝制，4強採取11局6勝制，決賽採取17局9勝制，至於now tv(637)會係15/2(8強)開始提供直播，11-14/2就要用住Link睇波先啦，其他詳情請留意最新Post資料

質侵 1:0 機師

trump 啲safety勁咗好多

咁樣輸個free ball.. 慘

Carter啲波好悶

咁都MISS

用推廣桌球個名做哂唔尊重桌球的野

唔想機師贏

應該咁講 我只係想機師輸

咁打落去侵好危險

侵呢局少少唔好彩

個節奏比機師控制住

1:2

質侵又開始9 pot

小小負碌咁撞red
不過好波

最近迷上Ali

李佳芯

attacking trump

質侵 113 break

小休完畢Come On Judd

嘩呢個hit and hope

呢一個hit and hope

咁打都走得甩 仲要貼cushion

有時桌球就係咁講運

質侵 3:2 機師

頭先機師個眼神好似想殺左質侵

準備4:2

4:2

Thank you settle down please

Mr.Angry

決賽應該會收斂下既

仲以為century

咁樣甩隻紅

自己走錯位炸因為
依家應該想殺ref

佢呢幾下仲嬲

on9 卡達

fourth attempt

嬲喇嬲喇

繼續撚化佢

mola mola

機師發火 邊個最開心

d人仲拍爛手掌 一齊撚化佢

個fifth attempt 真係傷到

浪射Ali

snooker都浪射 5:2了

5:2

有無試過球手會趁去廁所既時候嘔打對手

嘔打自己支Cue就試過，斷埋添